{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "무대베이커리카페"
    },
    "text": "舞台ベーカリーカフェ (무대베이커리카페)\\n\n京畿道安城市セッターギル106-12\\n\n舞台ベーカリーカフェは、韓国・京畿道安城市発花洞にある大型ベーカリーカフェです。広さ約9917㎡の店内は、各階ごとに異なる魅力的なインテリアが特徴となっています。1階はキッズケアゾーンで、幅広い年齢層が利用できます。2階はアダルトゾーンで、乳児から11歳以上の方まで利用できます。屋外席では、ペットを同伴することも可能です。当店では、コーヒーやデューン、ラテ、お茶などの飲み物を販売しています。また、様々な種類のベーカリーも取り揃えています。コーヒー豆も取り扱っており、自分好みのコーヒーを楽しむことができます。さらに、セルフ包装台も用意されており、食べ残しのパンを包装することもできます。お客様がリユーザブルカップを持参して再訪問したり、個人タンブラーを持っていけば500ウォン割引が適用されます。定期的には野外での公演も行われており、さまざまな楽しみ方ができます。広い駐車場も完備しているため、気軽にご利用いただけます。なお、ペットも屋外席では同伴できますので、安心してお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェはどこにありますか？",
            "answer": "舞台ベーカリーカフェは京畿道安城市セッターギル106-12にあります。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェの店内はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "舞台ベーカリーカフェの店内は広さ約9917㎡で、各階ごとに異なる魅力的なインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェではどのような飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "舞台ベーカリーカフェではコーヒーやデューン、ラテ、お茶などの飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェではどのような種類のベーカリーが取り揃えられていますか？",
            "answer": "舞台ベーカリーカフェでは様々な種類のベーカリーが取り揃えられています。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェではコーヒー豆も取り扱っていますか？",
            "answer": "はい、舞台ベーカリーカフェではコーヒー豆も取り扱っており、自分好みのコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェではセルフ包装台がありますか？",
            "answer": "はい、舞台ベーカリーカフェではセルフ包装台も用意されており、食べ残しのパンを包装することもできます。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェではリユーザブルカップを持参すると割引がありますか？",
            "answer": "はい、舞台ベーカリーカフェではお客様がリユーザブルカップを持参して再訪問したり、個人タンブラーを持っていけば500ウォン割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェでは野外での公演も行われていますか？",
            "answer": "はい、舞台ベーカリーカフェでは定期的に野外での公演も行われており、さまざまな楽しみ方ができます。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、舞台ベーカリーカフェには広い駐車場が完備されていますので、気軽にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "舞台ベーカリーカフェではペットも同伴できますか？",
            "answer": "はい、舞台ベーカリーカフェでは屋外席ではペットも同伴できますので、安心してお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 548
    }
}